##
<div align="center">
<br/>
<img width="200px" src="https://gitlab.com/johseffer/johseffer/-/raw/main/avatar_top.png"/>
<br/>
</div>

##
<div align="center">
<br/>
<code><img width="40px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/html5/html5-original-wordmark.svg" title = "HTML5"/></code>
<code><img width="40px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/css3/css3-original-wordmark.svg" title = "CSS3"/></code>
<code><img width="40px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/javascript/javascript-original.svg" title = "JAVASCRIPT"/></code>
<code><img width="40px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/dot-net/dot-net-original.svg" title = ".NET"/></code>
<code><img width="40px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/dotnetcore/dotnetcore-original.svg" title = ".NET Core"/></code>
<code><img width="40px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/python/python-original.svg" title = "Python"/></code>
<code><img width="40px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/angularjs/angularjs-original.svg" title = "Angular"/></code>
<code><img width="40px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/react/react-original.svg" title = "React"/></code>
<code><img width="40px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/nodejs/nodejs-original.svg" title = "Node"/></code>
<code><img width="40px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/xamarin/xamarin-original.svg" title = "Node"/></code>
<br/>
<code><img width="40px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/github/github-original.svg" title = "GITHUB"/></code>
<code><img width="40px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/gitlab/gitlab-original.svg" title = "Gitlab"/></code>
<code><img width="40px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/java/java-original.svg" title = "JAVA"/></code>
<code><img width="40px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/mysql/mysql-original.svg" title = "MYSQL"/></code>
<code><img width="40px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/oracle/oracle-original.svg" title = "Oracle"/></code>
<code><img width="40px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/postgresql/postgresql-original.svg" title = "Postgress"/></code>
<code><img width="40px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/microsoftsqlserver/microsoftsqlserver-plain-wordmark.svg" title = "MSSQL"/></code>
<code><img width="40px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/mongodb/mongodb-original.svg" title = "MSSQL"/></code>
<code><img width="40px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/android/android-original.svg" title = "ANDROID"/></code>
<code><img width="40px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/azure/azure-original.svg" title = "Azure"/></code>
<code><img width="40px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/amazonwebservices/amazonwebservices-original.svg" title = "Azure"/></code>
</div>

<br/>

<div align="center">

### Hi there 👋

## Johseffer Wellynton Chepli
Nice to meet you ;) <br/>
Sou desenvolvedor full-stack a mais de 10 anos, atuando desde o início da carreira com a plataforma .NET mas já me deparei com problemas nas mais diversas stacks.
<!-- 

Algumas skills que possuo:

<table>
<tr>
<td>
Metodologias agile, Scrum, Kanban
</td>
<td>
Microserviços, CleanArchitecture, DDD
</td>
<td>
Automação de testes de software
</td>
</tr>
<tr>
<td>
Desenvolvimento de frameworks
</td>
<td>
Automação utilizando software
</td>
<td>
Projetos de chatbots
</td>
</tr>
<tr>
<td>
Desenvolvimento de skills para Amazon Alexa
</td>
<td>
Desenvolvimento de RPAs
</td>
<td>
Desenvolvimento de web scrapping
</td>
</tr>
<tr>
<td>
Visão computacional
</td>
<td>
Desenvolvimento de projetos IOT
</td>
<td>
Segurança e pen test
</td>
</tr>
<tr>
<td>
Gerenciamento de domínios<br/>
</td>
<td>
Image Design
</td>
<td>
Video Design
</td>
</tr>
<tr>
<td>
Desenvolvimento e consumo de APIs<br/>
</td>
<td>
Criação NPM Packages
</td>
<td>
Criação Nuget Packages
</td>
</tr>
<tr>
<td>
Yarn<br/>
</td>
<td>
NPM
</td>
<td>
Nuget
</td>
</tr>
</table> -->

📫 Você pode falar comigo nas redes abaixo e também pode conhecer meus projetos já desenvolvidos, que estão disponíveis aqui nos repositórios. =)

<br/>

<div align="center">
    <a href="https://github.com/johseffer" target="_blank">
    <img align="center" alt="Github" width="22px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/github/github-original.svg" /></a>
    <a href="https://www.linkedin.com/in/johseffer" target="_blank">
    <img align="center" alt="Instagram" width="22px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/linkedin/linkedin-original.svg" /></a>
     <a href="https://facebook.com/johseffer" target="_blank">
    <img align="center" alt="Facebook" width="22px" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/facebook/facebook-original.svg" /></a>
     <a href="mailto:johseffer@gmail.com" target="_blank">
    <img align="center" alt="Email" width="22px" src="https://gitlab.com/johseffer/johseffer/-/raw/main/gmail.svg" /></a>
     <a href="http://johseffer.com.br/" target="_blank">
    <img align="center" alt="Portifolio" width="22px" src="https://gitlab.com/johseffer/johseffer/-/raw/main/portifolio.svg" /></a>

</div>

<div align="center">
<br/>

##
<div align="center">
<a href="https://github.com/johseffer">
  <img height="180em" src="https://github-readme-stats-eight-theta.vercel.app/api?username=johseffer&show_icons=true&theme=algolia&include_all_commits=true&count_private=true"/>
  <img height="180em" src="https://github-readme-stats-eight-theta.vercel.app/api/top-langs/?username=johseffer&layout=compact&langs_count=8&theme=algolia"/>
</a>


</div>

<br/>

<div align="center">
<img width="220px" src="https://gitlab.com/johseffer/johseffer/-/raw/main/avatar_bottom.png" />
</div>
